有幾多人試過偷野？

想做個統計

試過偷野
一次都冇試過

利申細個偷過遊戲王d卡包

成日偷笑

唔算 你情我願嘅野 你呢d叫厄

我自已都忍唔住dislike咗自已

偷偷聞靚女既香味

呃豬偷心

其實我成日覺得應該大多數人都試過偷野 事實都係咁

好啦 我認啦 其實我仲試過係百佳偷薯片食

係公司偷偷地飲水

細個唔生性偷屋企人錢
比佢地打到仆街
依加出黎做野都對佢地好d
幾辛苦都會煮野食比佢地
執屋拖地洗衫寧願一腳踢都唔想煩到佢地
對唔住屋企人...

巴打你識咁做已經叻過好多人

偷老母錢

數目大唔大先 屋企人野我真係未試過偷

On 9 我就俾女偷過好多次
最後我見佢空咗
訓著發夢都Feel到佢係空

巴打撐住 我都係

我畀初戀偷咗我嘅真心

唔夠錢買PS3 偷左幾百
之後還番 話請佢食野

肯定有報警撚睇撚住